有冇人上過台北農禪寺水月道場？

值唔值得上去？

喺關渡站嗰個？

是

我覺得你台北真係行到無嘢行先入去
入到去有幾個位影相都幾靚 (就係上網見到嗰啲)

但係上次夏天行入去熱到濕曬同埋嗰次無嘢食

個人當佢係後備景點

台灣你當無景點就得 好多都流到仆街

因為有檔想食既牛肉麵係個邊
諗住順手上埋去影吓相

順路就可以去到此一遊嘅
捷運站行入去10-15分鐘去到

between嗰度邊間牛肉麵好食

吳家牛肉麵
南韓名廚白種元拍片推介個間